覺唔覺潘生潘太好應該睇下佢地個女條性愛片？

覺唔覺潘生潘太好應該睇下佢地個女條性愛片？
你個女係雞呀
睇下你個女叫到幾撚淫
睇下你個女比個姦夫插到高潮個樣

邊個

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

臭雞潘曉穎

我都想睇，有無link?

片呢

原諒佳仔 姓潘既不得好死

屌你老母生個女出黎唔撚識教
做雞派綠帽都算
屌你老母家下累埋全香港丫嘛

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咁似親中牧師幫陳同佳洗底

台灣話佢似係有預謀
過去唔死刑都終身監禁woh~

想睇

人性plz

乜都揚哂 仲幫佢講說話 話佢無心 潘生潘太情何以堪 ⋯仲唔多謝中共

佢老豆老母唔識扑嘢點會生到個女出嚟

咩留言黎嫁你地

扑嘢邊個唔識 問題係扑完生出黎唔撚識教丫嘛 屌你老母

個牧師睇撚完條片就算啦，仲要講埋出嚟引起大家興趣，最撚仆街係唔撚放出嚟，幫得個陳庭佳嘅都係大仆街嚟

負評，不推文，上一頁

成個鐘前回嘅你都搵上嚟回post

牙佳

咪咁冇口德啦

我有片 擺左上patreon

Link?

錢

雖然條女係臭雞
陳同佳戴帽由頭戴到落腳指尾好嬲係好正常
但都唔代表佢要死
宜家唔好再拎潘同陳出黎鞭屍
係個仆街政府搞到香港今時今日咁
唔好錯focus